加泰聲援香港集會又有支那豬騎劫

神獸？

加泰當地

支那蝗蟲遍佈全球 加泰都有

班畜生真係唔要臉

真係賤畜來